KD 簡直係一個皇朝入面奸詐丞相既角色

依加雖然勇士未來處境好似好樂觀咁

但係KD已經好似老狐狸係佢掌握之中

先講 勇士暫時最大既利益資產，角色係curry仔，佢簽左多年頂薪合約，未來薪金空間佔大部份，球隊都以佢為核心發展落去

問題就係呢度，以KD條奸仔，九成會頂薪留勇士繼續奪冠，幫自己提高歷史定位，自己冇必要離開，勇士管理層都應該傾向留KD

睇佢選秀揀既人偏向射手，以及4，5號傳導及終結能力強既人落手，搵替身，證明勇士管理層應該係湯仔，綠仔二選一留一個，或者兩個都唔揀，選擇續約表弟（睇佢復出嘅表現）

KD就坐觀其變，係兄弟就幫手留人，叫老闆交豪華稅啦

睇下勇士要功臣定傭兵

你係咪現實以為自己好撚醒果D人?

忠心KD既狗？

打完咁大段字
好似冇講過嘢咁

人不為己 天株地滅

講d阿媽係女人既道理

你高估咗kd

純粹一傑無志氣嘅狗

咪講咗二揀一 ，吾會兩個留

兩個留既我咩都得

一句 下年唔夠CAP 勇士要諗留KLAY定GREEN

佢可以吹到小說咁 咁多心理活動

純粹係呂布咁三姓家奴姐
唔好諗到丞相咁偉大

而家如果KD一定要max klay 就一定要降薪
如果唔係klay就要走
Draymond好似講過要max

主要係講KD為咗自己利益，吾夠膽似LBJ要老細留JR,TT咁
同埋講今年陣容只係維持一年 ，5星只會留到3個

所以curry kd主膽

腳拖湯仔，綠仔，表弟三選一

第一 吾你老母
第二 講到KD無幫手攞champ咁
無KD咪73勝亞軍
黎左即刻攞兩個

奸詐丞相都要奸到崩壞皇朝呀
佢奸到拎兩個冠軍黎搞到勇士星散定點？
定係因為KD會搞到勇士散班，勇士所有球員都要禁賽兼逐出美國，KD就可以獨善其身，坐享其成？

定你覺得憑Klay Green Curry可以攞10幾個champ
加KD就只係得兩個？

樓主簡直係一個睇通世事既天才

一年前都講緊啦 係度扮自己分析

你諗太多 佢係咁醒目既就唔會咁蠢比人捉到佢用假AC

一年前有撚表弟呀？
加上你話扮分析都好，KD就係一個自私撚，背叛雷霆，加盟人哋王朝，放話想係勇士退役逼人走

從來無要球隊留人撐隊友，相比LBJ做得大體好多，好有領袖氣質

三姓家奴？咁熟口面既？

klay講到明唔降

禾杜只是一個容易受傷的男人

你係咪想講LBJ呢

人地加盟都係聯盟中班球隊，LA近幾年排尾幾添
有骨氣過杜蘭柒先

迪布尼?

Source? 我睇好多source 都係一半一半
講到明唔降好似係佢老豆